一個奇怪問題，醫院可唔可以幫我打自己買嘅藥？

是咁的

我地係私家診所買左隻藥，但診所竟然唔包打埋
隻藥香港有註冊，合法的，但太新，公立醫院根本跟唔上

到底可唔可以去睇門診，叫醫生幫打？
其實只要溝落生理鹽水就打得
但我地自己點樣搞

有冇人做醫院/診所

唔可以 要自己打

唔得，因為有咩事佢地要負責

On9 就算註冊左又點？ 唔係自己訂嘅貨點知係咪假野？ 同埋無打開打完你有咩不良反應又瀨係醫生問題點算？醫院更加唔會幫你打咪傻 一係搵個藝高人膽大嘅私人醫生 一係返大陸囉你想點都得

你話間診所唔包 即係比打針費就可以打？

診所賣俾你唔可以係診所打，你未叫個醫生去佢有掛單既醫院幫你打囉。點會賣俾你又唔幫你打呢？

先前有個大陸婆試左，唔得

你啱 佢第二度有掛單

有問題先唔幫你打啦

on9樓g 唔撚睇新聞

其實係咩藥？